我真係求下大家唔好再死留低比人捉

我都知革命係唔可以死守唔攻次次見狗就散 但根本而家仲係好多人未ready行到真革命 準備好衝突嘅心態 所以而家人力物力上都一定唔夠打 大家真係快啲走唔好再白犧牲比狗捉

大家一齊係現場幫手用口叫人走

唔好戀戰 push

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

見大家係現場都唔會得閒睇手機 麻煩大家一齊幫手出聲叫人快啲走

推

求下大家快d番屋企！

唔係一兩次 係每次都唔應該比狗捉